美股認真討論區 MCCCXXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

虧光了不心痛的錢= 人地d錢

無事喇
彈番哂

虧光不心痛 = 唔take risk = 無return

fed 都要出黎講幾次安撫人心 咁都算健康回調？

感謝腳油巴分享
嘩好好彩
咁都比你見到
定你會追post

如果鮑蛇今晚唔出operation twist 個市好難升番起

今晚有鮑蛇，龍撚硬

我唔信佢依個情況就出

鮑蛇一定會救返個市

屌佢 sdgr -25% 好撚彩sc atm 幾張 對沖哂

可唔可以拎走#1隻臭雞

兩大招數
1. operation twist
2. extend SLR

做一樣 會反彈兩日下星期再睇
做兩樣 ATH
唔做 玩L完

就算唔做都會出口術

經濟準備重啟下 依加搞單股災佢揹唔起

你要諗下佢就黎唔撈 會唔會簡孭獲

好大機會都係9up 幾句

垃圾黎 睇埋今晚走撚曬佢

溶斷也好 只知道biden失了蹤 不知道沽壓這麼重

指數跌咁小，點會出

牛市跑唔贏聖母既人笑聖母係牛市股神

2月尾入場 豬咗11%本

走牙

唔撈都唔會做千古罪人

今次真係股災會死幾多人 武肺下經濟同市場完全背離 咁樣爆 個威力應該都好大下

成個sector 人人升佢跌

當契母開始人人喊打既時候就知道入貨時機到了

代表性選股好重要
楠哥隻信仰作RVLV真係印象深刻
一隻就拉起咗成個組合成績

習：中國霸權年代來臨了

一趺就熊
一升就龍
冷靜D 等撈貨

4HR 5MA都企唔上, 仲話彈, 係咪每日笑話黎

SH再掙扎 無奈不相信 龍市最好

呢張圖見幾多次都係覺得好打耳

原來契媽今次回調仲多過9月
科技股真係廢

Biden真係一啲都唔care股市

佢個icon

Extend SLR機會大啲

契媽幾錢q

盤前好多on9仔
頭先VT有人97.5入
我一睇 嘩屌 做乜鳩升咁多

唔買
陣間點penis sell呢？

薛巴 I am so fucking panic

唔使錢放題

終極大招 yield curve control (發夢見到)

再跌多幾日連上年嘅profits都會冇埋

5點到依家都冇開app
個人反而定左

繼續SH 反正錢已離岸 都唔諗住搬番黎
Cash out又係擺 博1鋪

個弱者去咗瞓覺

ytd -35%

無限吊命 然後每次代價都累積

會唔會太勁

VERI盤後出ER
聽日又唔知死幾多人

23分鐘開始

二五垃圾

轉燈

暴巴認同？純粹問下

市又唔敢睇

人生好難

今晚Powell幾點講嘢

1am hkt

唔該巴打

*BAIDU SAID TO WIN HONG KONG BOURSE APPROVAL FOR SECOND LISTING
$BIDU

唔想搵呢啲錢

譚蛇算係相對無咁差嘅財演

小西枕頭股冇水花

未到股災，係講仲有得跌定回調
喺街聽唔到

如果債息再上，有機會插到200天線

今晚似升喎

個個財演都睇緊回調

我見我老豆成日睇,但我無玩港女無留意佢講咩

靜啦

有冇咁炒得 成個星期都炒郵輪股

試下將畫面拉闊啲睇5日
擺明係stock price only go down

一樣

唔睇啦

GEL大力D啦

-2.3% 成個倉得1隻 aal 升

STRONG HOLD

好撚on9
我買左ccl架琴晚
但琴晚閪冧

訓醒

今晚似第一天線喎

估中咗

是

譚蛇嘅技術分析呢，應該有D收埋食，講嘅都係行貨

如果你想搵一個每日有update，而又冇咁重財演味嘅可能譚蛇會岩你

BTW，唔知點解見到佢個做型就唸起禁色

教主o的貨點算

W 走勢 非常撚狗

譚sir好搞笑
拍片攞a4紙比觀眾睇資料圖

入左300石睇時機撈

呢點唔太認同

要睇息差

轉燈就訓醒

跌多3日我就半年白做

大家咁話

假升

Tsm

你拉均睇就唔會有咩感覺

睇左連登契媽=亞洲統神

熊軍豬了

好慘呀 熊軍

所以叫你23分鐘開始睇

係近幾日先加美股環節

Bull trap

我已經唔知可以講咩了
想放棄了

譚sir有D料，唔好笑

Tsla支買棍

加油喇
睇住佢係咁紅 越睇越傷心
今晚煲Netfliex好過

個倉終於綠色啦 咁多日第一次見

反手TQQQ

教主

左一巴右一巴派

青蒼派去哂邊

咩tsm

Sdgr 咩事

又gel

相對黎講大屍就文人相輕味道重D

十年期國債收益率又升

又逼害ching chong派

ER棍

睇嚟全部人都等緊鮑蛇

不清倉！日夜sh去取勝！

真係要跟著自己個節奏黎打
宜家盤前盤中盤後都撚黎撚去

好差？
咁啱一睇嚇到傻左

double miss

龍軍要浴火重生了

走左了
輸死了

真心似升
你又買左sqqq

ycc 未

跌啦跌啦

回返哂
遲d powell講野只會up

最後加倉機會

升一日跌兩日

諗住企穩100
屌又好似之前咁落返地獄

升返都係逃生門

是咪bull trap

若這一刻納dee傾瀉下來
或許我 已不會存在

veri 審判日

咁你買張sqqq幫個忙

唉...香港搞到咁...拜登又ON撚鳩鳩咁，都唔知搵唔搵得切錢走佬好後悔上年柒柒下冇把握好

冇諗過份er 柒到咁

SH

而家仲要8月後鎖港

屌 清嗮倉先來V

AMZN 200MA 超級鑽石無敵底

本身真係諗住靠美股搵到舊錢，夠食夠住一段時間，走咗佢算，但依家咁樣

若這一刻我竟嚴重癡呆 密碼都唔就得左了
永遠ff財自發夢 餘生都要食三手飯

盤前龍.....之後係咩

200天線幾多人跳樓

支牛真係好撚柒貴
買得嗰3百零美 升5%
俾埋佣 先賺得嗰10美
飛機杯都買唔到

蘋果110
tesla都585樓下
200天線
都似我期望

至少半個連登

又靜靜雞出現

真心有機會輸唔好再gel啦你

tsla 升了
唔反敗登了

輸到仆街

經濟數據好 廢老股又可以gogogo

做咩？

雀巴

宜家豬到落本

好大鑊

雷蛇巴

same

我都準備改名雷蛇苦主

認真，AMZN 3000 蚊呢個位好難再穿，原因如下：
1. 3000蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2.諗到再講

敢唔敢入先

why

一陣大V再出招

等fed出黎幫龍軍進攻

連群又哭喪

本身都係諗住玩多幾個月

我清嗮倉 千奇唔好V

nq跌得快彈下姐無架啦 起碼12000-12300先有機會完

Pltr咩事

道指估唔到仲有得玩
財巴話玩到3月尾
但出邊俾人屌到西咁話佢無料到日日C朗

依家都想跳

點解我第一個諗到嘅喺攞你命3000

死貓彈

上年賺嘅就嚟無晒
今日睇新聞又無心機
真係睇Netflix算啦

扯上去開盤跌多D掛

跳緊 一日3次 每次8個鐘

唔升點跌多啲

得一隻AAL 頂唔到 成堆垃圾股

2. 半年超級無敵大箱底
3. 股災信念系列
4. 次世代全自動物流 半隻新經濟泡沫概念股
5. 諗到再講

條蛇條命生得差，次次升就撞正回調
日日俾瑞信沽十幾廿%
新年之後由3.3跌到2.4

睇Netflix都冇心機

唔跌點升多啲

過埋季結前後科技股revaluation應該洗淨晒 廢老股又炒到應有價值

到時d大戶咪又低位接晒D科技股再炒

咁休息下先

依家內心其實好氣憤

係公海share=俾乞丐圍屌

你都算善良 有留時間比自己訓覺

反正Netflix戲咁垃圾事旦啦

妖股

鎖港？

持有證券 -20.06%

future 明明"平"

變左係人都識咁玩

形容唔到自己而家咩心情

好似話新法律

一日得24個鐘 邊有時間瞓

弱者先需要瞓教

次次出呢段就閪冧硬

休息下先，沈澱下

然後會瘋狂搵錢

有咩事都要有錢

19/3 四巫日

哦，話咩入境處可以限制某人出境果單？

bye一棍

但係冇人估到幾時青蒼派 幾時見底買返

awesome!

到時就升返啦邊有可能冧到19號

其實唔明呢條例立黎有咩好處
除咗話比人知自己獨裁
仲有咩好

佢而家都無諗過做戲啦 最緊要方便自己做野

人生好辛苦

希望鮑sir 有招出

冧到19號真係跳樓
12日，每日一千鎂

巴財介紹個隻budi 應該比人屌到仆街

不過直接咁抄 輸錢都抵死

今次玩陰跌有反彈

同9月幾似 早兩日一彈到ema20掃落去債息未開始行調整前應該難升返

估唔到係財經台都見到黑簡迪巴

好處就係對政權有好處
唔好咁天真以為佢地仲在意外國眼光

呢套咩來？ 有d 熟

BIDU?

搵唔到條新聞
有無得睇下

仲有cash, 跌市操作:
1) put to zero
2) 揾個支持位, set 個價入靚股, 訓覺

入境處長有權限任何人出入境自由

係

依加跌到270幾

咁又未去到鎖港既，不過民主派果d就真係收得皮

呢家機場閘位勁多自稱入境既便衣攞住資料check人護照對名

市又ON9, 面典又ON9, 臭港又ON9, 返工又ON9, 不如一槍打死我算

做撚埋地勤果份

今晚如果宣佈回購美債係咪轉捩點

專搵後生check
都唔知有冇mark名

錢又輸，港又輸

原來呢十三個交易日先跌左9%都無

CHING想跌幾多先夠

有無委任證？

炒左成2個月

廢老笑到最後

後生就是原罪

200ma ok?

200MA

The crown幾好睇喎

我就係唔明
橫掂都可以鳩拉
仲立條咁既例把鬼
求其話犯國安法咪拉得

有無多D類似既投資頻道推薦？

如果你係買細股既話,老散賣到最後愈賣愈少嫁啦,定D啦

我都係呀
我揸住既都係big cap
唔會跌落0掛
未來方向一定係tech 走唔甩
最多鬥長命

典型支国思維
鳩做好過唔做
起碼有得邀功

L2D

你撐到而家已經好叻，一齊撐落去

幾可愛

立左條法例
大條道理話合情合法合理, 依法辦事
一直都係咁玩架啦

雖然今晚冇乜心機睇住個市
不過應該都係閪冧了

咁去打下機先

就開市 時間能否停止

不了

睇新聞都睇到無撚哂心情睇個市 真係on撚99

多餘
我要走佬買雙程機票去歐洲轉機都得架

揀岩就入

佢mark左名果啲都唔比你出境 你買去邊都無用

橫都夠啦 唔洗跌既

臭雞大倉

到時check你到冇裝安心出行/冇打疫苗/樣衰，都可以唔俾你上機

睇新聞又唔開心
股又跌
我哋前世到底做過啲咩衰嘢呀

本身憑咩唔比呢個人出境先？
有案件係身？
如果唔係，佢阻唔到一般人走架喎

似係針對BNO多D

又話before the market open

12300先

死亡倒數
冇乜心機睇市
想由9佢

指數係姐
個股跌到仆街

好呀就賭係咪跌完

一句你犯國安法夠未？

一句影響國家安全咪得

同埋佢都唔係捉你普通走果啲 係捉佢list果啲

咪係你仲要唔會知自己係唔係個list到

佢立咗法就鍾意唔俾你走就唔俾
而家未立就已經係出名就唔俾啦

仲有十分鐘

應該會收綠棍上

你係over my dead body

朝早都冇心機啦

期跌唔落了

支那要禁你出境唔需要理由

就係唔知佢針對bno定係許智峯呢類人
前者佢好難阻
後者佢都捉晒入倉啦

頂住喇

10分鐘後就直插

收*

唔好gel

今晚大波

可能係連登留過言都走唔到

過山車差唔多開車車

假大波

朝早晏晝港股跌
夜晚到訓覺到美股跌
美股收市到曼聯輸波
Loop 🔁

想買它 加注嗎 別溶斷了好嗎 閪跌沒限制嗎 ？
紅燈誘惑 我call它 不必廢話 直接加碼

消息：人大會議將完善香港選舉制度

不如搞個港版人大啦

無打疫苗都大機會架啦，可能成為世界趨勢tim,其他國家都可能無打疫苗唔比你入境，問題係咪迫你一定打科興啫

沒有！

好撚爽
輸撚左30% total

佢係我港股嘅同伴

超on9 abnb唔跟旅遊股升，想跌到幾時

3月5日，陳茂波宣佈將對香港居民徵收20%資產增值税，該法案預期會在同年10月三讀通過。該消息發佈後恆指應聲下跌，收市時恆指暴跌8.6%，科技指數下跌15%，部分H股所對應的A股因此跌停板。

受加息預期及香港資產增值税拖累，納指單日暴跌10%，創2020年3月以來單日最大跌幅，而SP500 僅下跌3.3%，故未有觸發熔斷機制。Robinhood宣佈暫停所有期權買賣並發行20億美元債券。

洗鬼咩 直接放條北京腔撚樣做特首咪得囉

12mb gif 幫龍友回血

玩完燈未

不如唔好搞，每年派一萬蚊掩口費算啦

聽今日d新聞仲辛苦過見住自己輸錢

用第二d gif改得唔得

電椅跌唔落咁龍

做港豬就無事

無錯，呢兩場波都閪冧，睇完曼仲燥

千升

認真呢
20%?

納巴大好友

股市入面日日都有機會
睇你把唔把握到 同埋有無膽

未來人

民建聯無咩用
直接用紫荊黨啦
我成立入錢黨ok?

升咗好撚多啦喎

Fake news reported

因住比人話你造成恐慌

我今日已經冇睇條閪蛇
屌我冇諗過成本2.2 都有準備蝕錢嘅一日

好撚好笑？

呢d野唔可以拎黎玩
會比人拉

如日中天黨

傻閪

打水晶宮都知實閪波
加上咁嘅時間，冇睇

石油係咁爆上去

過咗火啦

係要攞呢啲嚟改？

block得, 屌你老味

可唔可以唔好用依啲黎講笑 屌你老母

屌你老母玩單機啦
Block

建議100% 最好一出糧直入庫房

之前加貨變咗2.7

TODAY又係輸錢DAY

好準時

以為自己好好笑？
已封鎖會員 地底人

覆巢之下，焉有完卵

食撚屎啦仆街
祝你買乜輸乜呀傻閪

已block柒佢

早訓算

個市冇嘢好睇
打機

開始覺得暴巴係AI黎

CAP低3月5號番黎對下先

多撚咗喇柒頭

屌你美股post都要我block鳩人

咁坐定粒六 對北京嚟講香港人只係外族 只能除不能留
更何況有份反抗 表面粉飾到太平 實際唔Gur

納dee 比d 力上

呢啲Fake news會俾人拉 高登年代好多

同我殺撚死啲熊軍

狂沽

有冇人今日先清倉？？

個巿強到完全冇力跌

時代廣場同沙士

SPCE做乜撚野

連自己人都可以批鬥既時候
做港豬就覺得冇野？

tsm 手足頂住呀

我覺得波叔真係有可能咁搞

今晚可能橫平

Tsla sq又插

唔清了
要清一早清 早個禮拜仲諗住帽事嘅 依家唔操作算

Sdgr出er姐 做咩跌成咁

就嚟三個禮拜，頂咗咁耐，頂埋佢

fvrr放棄左增發

BB我屌你屎忽!!!!!

禮義廉一定會比清算

狡兔死，走狗烹；飛鳥盡，良弓藏

放左炸雞入到去人地問起都唔知點開口

有邊日唔插

出現了

今晚講完野就走大半

已經成支gel抆晒落個頭度

升一日跌幾日

CLS SDGR出完ER直插25%

大家係時候正股轉call拎返失去既野

正數 全走call
再玩斬手指

時代單嘢真係往時年年Loop

Bull trap！！！

多左啦
冇心機屌你

反正都輸咗咁多 唔爭在

屌你老母

清左成個星期 岩岩入番
有心理準備係坐

Sdgr 咩事？

on9

今朝原地自爆 連帶佢落地獄

bot 嚟

琴晚spacex大爆炸

而家開到口話啲人廢啦話要搵愛國賢能入垃圾會

哎

心情好痛苦

避過一劫嘅朋友會點樣決定重返市場？

on9 單機啦你

雷公

醫藥股未有野出到係就咁 有啲灰
本身volume就唔大

buy the dip

收皮啦屌你

我覺得過份左

蝕住哂d call？

睇多幾次都想笑

升都屌 你個變態佬

飛巴

叻仔我就慘坐到

飛子

希望TSLA升返上7字頭

老實講唔算話真係好差

潮巴琴日有冇走ocgn?

彈多d

Welcome home

幽默感真係好重要
唔識得分咩嘢玩得咩嘢唔玩得嘅on9仔

單機啦傻鳩

屌你老母臭閪啊

特斯lung又要領先大市

傳說中既飛巴

你覺得好好笑

飛巴係咪係london bridge

所以泛民總辭係冼佢地一獲

暴升

屌我27成本價唔係都跌穿呀

老實講 最緊要faang 同msft 上返去

民建聯=condom

屌你老母係咪生少左個腦比你呀食屎狗

見到大家咁恐慌 忍唔住

機會 自己爭取吧

我潛下先

Teslong is back！

我認on9,唔識止蝕 雖然冇清到倉但輸到pk

巨軟有啲難度

爆升了,龍軍出擊屠熊

係飛巴呀

屌你老母啦覺得自己好撚好笑呀？

真係好耐無見

強勢回歸

飛巴 好久不見了

可以咁講 冇左敵人 佢地最後只會內鬥

我唔識睇
差啲輸大錢
怕左 準備休息一個星期
再玩斬手指

錢 搵唔晒嘅

我都唔見左2成嫁啦

雷公：虧光不心疼 我屌你老母 雷撚柒公！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

等今晚鮑叔救命
唔係就要jump了

過陣會回落部分

又黎bull trap

Holy shitt

又潛出黎救市啊

諗諗下唔對路
又爆買日
仆街

So long

分享作最近點

牙飛

通識都有讀 政治 經濟 民生

三樣都無 香港對你地仲有咩價值

Long time no see

挽留

宜家既建制派好快無得撈
都放哂風唔要一班忠心既垃圾

熊軍顫抖吧

佢地唔上 指數好難玩

bye

泛民驚比人追數咋
係咁有政治智慧，一早唔接受委任啦

黑絲球有無買

飛巴強勢回歸

你要真係忍手 唔好好似上星期咁

點解我個倉都係紅嘅

Welcome back

賺50% 全走

覺得自己好撚幽默啊屌你老母 回你老母臭閪血咩傻閪

石 總需要勇敢生存 佢還是從許願
例如學會 SH TSM

頭半個鐘建議冷靜

太chok 回本即走 玩唔起

係咪買左樓？

廢老goal

今次仲唔gogogo

要時間調整

散戶時間

傳說中既飛巴振軍心

散戶搏擊時段

上呀 AMZN

紫荊黨全面進場

yollan...

Call

又係咁
一定哂就全升

有飛巴出現既爆買日
有d驚

Sne 呢隻廢物

CCL RCL 回左
係時候大手入貨

係咪真架 我信你架

最後的瘋狂

On撚鳩

一陣就會跌

我細細個嗰陣已經跟飛巴買oxy

得啦 佢地做乜都唔岩呀嘛

投資睇遠 你買隻嘢靚嘅就唔驚短期跌
我初玩都係會嚇到瀨屎 好正常
要反身好難學 我都係做住SH派算

有少少啦

睇路 納巴 今日升 唔等於回到牛市

sabr

拉高沽

其實SNOW都幾好呀, 有冇巴打一樣咁稔

食 玩 訓 搵錢

今日下晝好多人喊住嗌既逃生門出現了

Yollan心法
頭半個鐘=新手時段

咁耐都唔蒲頭

罪大滔天一向都係垃圾

頭半個鐘bull trap 大家唔好penis buy

越彈我個倉越紅 唔講以為自己買sqqq

飛子is back

入左好多正義兄愛股
同我快啲上去

龍龍哈

正義兄愛股係咩來

I‘m ready 屌打MOON 終極市場情緒指數

有無咩資源/通脹股

Why not both

鬥跌得多%

成交1.8億now

Sqqq特價

D打靶仔唔屌唔生肉

softbank果堆永續VCP
AMZN ADBE NVDA

無事啦屌 淡友收皮

好掛住龍市

CHOK上CHOK 落 買咩都麻麻, 呢D市真係早D抖算

咩啟示

我又覺得冇咩問題
同埋而家心情唔好好易做錯決定

納DEE 13120 呢個KEY LEVEL到底企唔企到好關鍵

BLOCKED

返來了

定軍心

好耐以前Bookmark咗

bull trap

今晚做反彈 之後再落

賺咗幾層倫敦樓

仲唔畀我捉到路一開盤就做空 點輸今晚又數鎂

講左好耐叫買

講左mac 機用tsm晶片 會爆升架啦

dllm

Tsm 122

你潛左好撚耐

唔係賺到100%都唔叫多掛
不過以加已經返左去上年6月個位
諗緊止蝕定del apps算

可以1點再返黎睇下點 之前都係noise

手足頂住

根本冇力

一員龍軍猛將
帶領大家過飛巴線

跌撚完未

飛see終於返黎

cls 差啲成輸成萬幾鎂 忽撚上腦
覺得個大市升
ba咁強一撚定升
點知個市差啲落地獄

又黎

接受委任又話同支那對抗
咁做乜又唔對抗?前後矛盾又唔屌得?
無民意授權既議員，同保皇狗有咩分別?

爆買日

嗚呀 其實我無印象你講過
純粹上年初玩唔識摸索時入咗落倉做Watchlist

冇力 係咪又要跌閪

一開市就c朗轉身？

有探子話佢一直都在

飛子都回歸了

逃生門關上

睇黎又要跌300點

入返50股坐下先

最後逃走門

拿一筆虧光不心疼的錢再去玩
這種Sao操作太不像Can兄風格了

tsm台灣滅國

今次仲唔畀我威翻次你班仆街日日話我燈 今晚到我贏啦

個市跌到完全無力強

屌你個假升冇力到完全彈唔起

飛子上水

TSLA又碌落山

哇屌 無水花

酒

晚晚都假升

講嘢同白蛇有啲似

點解會有人咁弱智
唔通真係無朋友到連上討論區都無情商

其實形勢係咁變 你捉住之前啲野黎judge係無意思 而家全部奶曬閪啦 仲鳩笑有咩用

酒呀

arkk......

等Fed講嘢再操作

又跌過, 屌你老母比我抖返日得唔得呀

牛B死了

打完fifa 12點再睇

日日開盤都係咁既走勢

果然bull trap

玩完又bull trap

又納溶

果然

跌埋聽日，有兩日唔使食棍

spacex 軌道

Trap? 我升都冇升過

又崩過

你老味 納指又跌

STNE

睇下鮑蛇咩玩法先

真係驚出事 唔敢訓

納dee 依加同我地講緊唔多睇好

講緊個地底人

留番幾個Ticker先

以後單機啦屌你老母

直頭弱撚智啦 搵呢啲黎玩

Tsm 真係好無辜

形勢兩個月都無又話變
一早講撚左又會有DQ 又乜
依家又話形勢變左
再講，連做哂馬既民意調查都反對委任
有乜民意先?

屌 想像到個撚樣現實係點
識得個人又係咁 智力有問題 講啲傷害嘅說話以為好好笑

日日都btd...

完全封鎖左, 名都見唔到

教撚埋你玩啦美國佬，bump爆個市，啲支共黨員都draw錢入，支那冇錢咪自爆 跌撚夠未啊屌你老母

中伏了

屌你老母納又溶，又拖大家一齊落地獄

大圓頂了

廢老又避險

又可以入一股 每跌5蚊儲一股

個市完全受控

終於威返次

有冇人溝左貨？

岩岩先見到.....
ON9仔係咪真係咁缺乏關注

第一次賺錢

爽終於唔使畀人拜

11點未夠就逼我訓

SH已死 清蒼當立

港共又係咁衰
美股又係咁衰

NVDA onl9

我大tsm 宜家死守120 唉

TSM根據估值APP, 只值60蚊

nasdaq 穿哂,有排跌

台gg直飛落去

同琴日走法一模一樣

BULL TRAP

今日係咪爆買日

tsla

tsm 120

大家好，如果你發現你輸好多
我有一個良方

現實真係會有啲咁既人
拿掐唔到個輕重

日日負4%以上
仆街.....就嚟跌晒上年利潤

屌trap了

fed 未講野 唔好走住

燈到咁都唔屌你用支牛

IFC天台門票廿蚊張手快有手慢無

飛蛇，過左4個月你有無問自己上年11月9號之前做過D咩?

tdoc跌到咁誇張

望住個on9仔
幽默同on9都唔識分
要受教訓呀...

Soxl跌1蚊入1股

冇錢買

靈車真係400見

認輸了

-5%

輸左21.42%

屌你 仲要買飛

無錢就死遠D啦

幻2之約

我去icc

爆倉之選FVRR

回頭是岸

13000已經由支撐位變阻力位，落地獄了

我93%cash

Blown To Death

Ema100 tested

好苦惱，得返百幾美賺
諗緊清唔清倉

ICC 賣緊40 WO

拜登救市未

講完就走唔切架喇

睇嚟個個都覺得fed冇橋

買sqqq 16call應該有肉食

好想撈tdoc

啤巴快D定軍心啦

有冇咁撚好沽呀

-3% 走
算，琴晚太貪心

我記得依條友之前係度俾我人屌過獲架啦
我仲block左
巴打你唔好晒精神啦

香港地死都要爭

話唔定依加跌先係陷阱呢

fed 點會比個市再冧落去

走呀
唔走就冇啦

酒啊

仆街

提早開會？

支持早咗撈

12600頂唔住就仆得街

個倉跌到無曬感覺

飛子都救唔返個市

熊市特徵

彈多d 得唔得呀

教豬豬死喇

放如心廣場天台位10蚊個

我SH咗咁耐都清咗
再唔清就入肉
由+21k到+1k

上次fed 出黎講野都係咁 一開始大跌 一講野慢慢回返上去

日日都係一開始升比假希望
之後一大棍直插地核

開市趁綠色減左少少倉
等自己壓力唔好咁大
溫馨提示如果見到個市唔開心就減倉啦
唔好影響自己係真

拜登正一垃圾
喺咪玩緊共產黨送嘅幼幼呀

就快冇晒profit，港股累事

-21%

已經趺到麻木

有咩股

1點先講

我全都要
價投天台位

好彩一開市執番啲sqqq做對沖

個戇尻市,跌果陣大大力
升果陣得雞碎咁多
今次指數跌唔多,但D股跌到落地核

我係fed除左諗點救市之外要諗埋點搞掂華爾街班仆街 今次明顯係佢地自製

tsm 120血肉長城

點解Nasdaq 100 仲係綠色？

只迷bac

powell 退休點都托啦
咁有責任感咩

半倉淡

邊有buying power

Ipoe $19蚊up
點睇

仆街已經冇左成皮鎂
鮑叔救唔到就反手put

納dee要千跌了

有邊次唔係

向下靚呀

Arkk重倉成份股全滅
得tsla好少少

fed 一陣一定出黎定軍心

如果佢唔定軍心 美股等溶

穿埋 滅國吧

搵軍隊掃撚死班仆街啦

12000見

今晚似大奇蹟日
有飛巴仲要

我都係

係咪開會之前都要大大力插一野先得

冇開嚟睇

就到120天線

ikea

GME事件激嬲大戶 我地知錯了

Plug正式豬3成

沽沽沽
沽沽沽
沽沽沽

屌你老母日日-6k以上
我唔撚玩了

好彩put左兩張arkk

半個月輸晒咁耐以黎賺ge 20萬HKD
痴撚線DKLM

咁宜家入定tqqq 。。。。？

Arkk低過aapl了

一路插到powell 開聲

你較咗綠跌呃自己？

ching執定野流亡

你岩既 做十日仆街 做一日好人=聖人

btw 上次佢都有出黎定軍心 今次跌得比上仲勁

台gg真gg 呢獲真係100蚊見

我已經分唔到講真定講假

若這一刻美股傾瀉下來 或者我已不會存在

滅國了嗎?

屌你老母今年profits輸哂

穿左12600 要走？

指數跌小小, 個股跌到閪咁

再落就200ma

唔好激嬲大戶 `

契媽我屌你老母

你肯定會救？
泡沫咁大 可能有心要佢爆一爆

arkk put 110 3/19有冇人跟

道指升喎
邊到冧？

彈都彈唔起

個市弱到 完全無力升

反手買隻sqqq 16 call已經20%痴線

屌你老母即扑,戇鳩閪呢D時刻都好玩?

跌到110補一飛
每跌10蚊溝一溝

收息股...唔會升

好采醒目仔一早走哂科技股入舊經

唉 屌好後悔唔跟你put

道指仲未轉燈

納dee 跌得過火左

因為呢道係美股認真討論區(科技股)

arkk準備穿120

put 柒 sqqq 先

120ema可能今日到埋

鮑仔幾點講嘢

早走左

一直渣同一隻股？

5%倉都豬1k

因為早早滅左

ai 冇底

今年玩咗等於無玩
真係開心

Okay sor
平行時空咗

石仔要入錢保住個正數啦

唔夠膽開幾十張
淨係夠對沖部分科技股跌幅

契媽比人沽到仆街 成份股日日插5%

呢鑊起碼要坐半年貨

ai都低過ipo價

好彩我上2星期斬左4成 上星期斬曬 如果唔係都無1半

幾個禮拜冇咗三十幾萬profits拜登正仆街

屌你老母戀童支那登幾時死

果然繼續跌

呢次爆 有幾大影響？

比佢爆有咩用？

放咁耐水 武肺就快完依加先爆 之前搞咁多野做咩？

到佢話SH個陣 真係跌到仆街 彈都無彈

penis sold all

股災完再入市

冚家剷拜登死撚左去啦

跌多D呀.GIF

有冇方向

輸晒profit
Del app放幾年

嚴重過9月好多

仲有120MA

清倉派大勝

道指邊個會理

以前Tsm 都好抗跌
而家日日跌幾%

Cls 日日係咁跌
上年profits都無晒

我都冇咗十萬發咗場夢咁

個倉要升300%先breakeven

今晚真係好痛

TSLA byebye

呢2日人踩人清倉，跌到無晒方寸
星期一就反彈，調整完

轉錢去舊經濟啫
會點樣溶法？

笑撚死

又洗契媽

你講完就轉色

又唔救市 緬甸又唔救人 香港又食哂屎咁 咁樣做總統法

我都係 兩個月15萬profit冇哂

認真宜家panic sell緊
入市等FED子講野V彈吧

豬左10%?

今日都回想返暴巴句野
廢老股係頂唔到咁高PE
TSM燒咗我後欄

又扮印度仔玩預言